唔行就死埋去後面喇仆街死肥婆

上車永遠有一兩個死肥婆阻撚住條路
以為自己個人畜不分嘅體形唔撚阻掟
我唔該你班死肥婆自動自覺排最後喇

有無巴絲有同感
返工返學已經好撚攰 俾班肥婆阻一阻 位無得坐都算 有陣時連車都上唔撚到啊！！！

原罪犯

永遠有人唔識路 但行到門口/分叉路口先企喺度諗

肥婆味

沒有一個肥婆是無辜的